[
    {
        "randomId": 316
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga mbona Rusengo mu maraka",
            "option_1": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Inkono itogota",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Inkono itogota"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inzovu rubunga itaha mu mwobo",
            "option_1": "Ikidasesa",
            "option_2": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_3": "Isovu",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Ikidasesa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndara mpinga bugacya",
            "option_1": "Agahinda ku mutima",
            "option_2": "Umwumano w'ishashi",
            "option_3": "Igiseke",
            "option_4": "Uburiri; urusenge",
            "correct_answer": "Agahinda ku mutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera Rutumba ruturitse rutare rw'iyapfuye ejo",
            "option_1": "Umutsima n'inyama",
            "option_2": "Isekurume y'intama",
            "option_3": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_4": "Igishyimbo cy'umutura",
            "correct_answer": "Isekurume y'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gacika kabaho",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Umusatsi ; urukangaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Tujye kwimira rutimirwa",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Igihu",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Naba aha nakugeta",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Akamangu mu muvumu",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Igiti kiguye i Nyanza tugikwirwa amashami twese",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Umwungu",
            "option_3": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rutinda mu idadi Rutebuka mu iteme bwakweye Dede!",
            "option_1": "Ibijumaba",
            "option_2": "Urujyo ku nkoko",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Ibijumaba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira inkongoro nkazogereza hejuru y'uruzi ntizigwemo",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Amano y'inanga",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    }
]